{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019966",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3015861",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일산(주엽) YELLOW 8 HOTEL"
    },
    "text": "当YELLOW8HOTELは計37室の客室を保有しており、近くには3号線のジュヨプ駅があります。韓国語を含む他の言語でもご案内いたします。GREANDOPENしてYELLOW8HOTELにお越しくださったお客様に感謝申し上げます。いつも最善を尽くして努力するホテルになるようにします。全客室にはマッサージチェアが設置されていますが、プレミアム客室33号と36号のみ設置されており、指定は不可能でランダムに割り当てられます。また、VIP客室には2人用の浴槽が設置されています。MiniStandard客室は禁煙室で、客室内にはパソコンがございません。客室の大きさも通常のスタンダード客室より小さく、窓がありませんが、空気清浄機は他の客室と同じように備えられています。男女同室での宿泊は3人以上から入室できませんので、ペットの出入りはできませんので、ご了承ください。一部屋あたりの人数追加は最大3名まで可能で、キンテックスイベントやオンシーズンなど特定の場合、祝日の前日には料金が変動する場合がありますので、ご了承ください。未成年者の場合、利用に制限がありますので、入室の際は身分証明書の確認をお願いします。すべての客室は地下2階から地下4階までの駐車場をご利用いただけます。ご予約は年中365日可能で、予約の前に予約の電話を先にいただくことで予約が可能です。ご予約された人数を必ず守ってください。また、入室3日前や当日の予約のキャンセルや払い戻しは不可能であり、払い戻しポリシーは全額振込完了時のみ適用されます。スタンプは現地決済時のみ押していただき、6回利用する場合は日曜日から木曜日まで1回無料でご利用いただけます。宿の内部はきれいで静かで、主葉側に位置しているのでアクセスが良いです。客室の大きさは少し小さいかもしれませんが、清潔で、サービスも親切で満足できるほどです。ただ、エアコンやシャワーの水圧などに不便がある点を除けば、概ね好評を博した宿です。外観はみすぼらしいように見えるかもしれませんが、宿の内部はきれいで良かったです。親切なサービスとともに、周辺にコンビニが近くにあって出張客に便利な宿です。ただ、テレビの作動がまともにできず、水圧も良くありませんでした。また禁煙ルームですが、不快な臭いやベッドシーツに髪の毛や毛など不便な部分がありました。でもトイレはきれいだったという点が良かったです。",
    "QA": [
        {
            "question": "イエローエイトホテルは何号線の駅の近くにありますか？",
            "answer": "イエローエイトホテルは3号線のジュヨプ駅の近くにあります。"
        },
        {
            "question": "イエローエイトホテルの客室数はいくつですか？",
            "answer": "イエローエイトホテルは計37室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "プレミアム客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "プレミアム客室にはマッサージチェアが設置されています。"
        },
        {
            "question": "VIP客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "VIP客室には2人用の浴槽が設置されています。"
        },
        {
            "question": "ミニスタンダード客室はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ミニスタンダード客室は禁煙室で、客室内にはパソコンがありません。また、客室の大きさも通常のスタンダード客室より小さく、窓はありませんが、空気清浄機は備えられています。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は何人以上から可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は3人以上から可能です。"
        },
        {
            "question": "一部屋あたりの人数追加は最大何名まで可能ですか？",
            "answer": "一部屋あたりの人数追加は最大3名まで可能です。"
        },
        {
            "question": "予約のキャンセルや払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "入室3日前や当日の予約のキャンセルや払い戻しは不可能です。払い戻しポリシーは全額振込完了時のみ適用されます。"
        },
        {
            "question": "スタンプはいつ押しますか？",
            "answer": "スタンプは現地決済時のみ押します。6回利用する場合は日曜日から木曜日まで1回無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "イエローエイトホテルはどのような評判ですか？",
            "answer": "イエローエイトホテルは客室の大きさは少し小さいかもしれませんが、清潔で、サービスも親切で満足できるほどです。ただ、エアコンやシャワーの水圧などに不便がある点を除けば、概ね好評を博した宿です。"
        },
        {
            "question": "周辺に何がありますか？",
            "answer": "周辺にはコンビニが近くにあるため、出張客に便利な宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 736,
        "QA": 501
    }
}